青衣收費亭己經有四隻狗

經過影唔切相 麻煩大家今日真係小心
上次己經行到仆街 今次要再醒d

青衣邊有收費亭

放心
都冇人去
稍為醒少少都唔會去

有十幾架狗車

屌自隊十粒膠